有冇玩緊CMB嘅巴絲， 天降檸檬（65）

不要再說了

lm

邊個負皮我

吊呀 奶曬嘢啦我

食個便飯

點解冇match嫁

星期六日？

聽日我唔得閒

都似係 抗爭完食飯

都得

啱呀 冇jer果班

假絲.....

約下星期啵okay?

唔好啦 又臭又醜

講緊你自己？

點解無巴聚，想見解菜同188

隨時

甘呀 基基係咪覺得星期五晚比較好？

想見果2個fuck boy

未見過

日星/韓星

不如定26或者27晚 有興趣自行

打工仔表示聽朝又要早起返工good night

工仔做錯左d 咩？

我都準備瞓

準備去睇戲

幾點呀 睇戲

。。又訓醒左

約左囡囡？

GaoGaiGar

無你份

都無你份

冇你份

睇toystory?

有無你份？

唔得 沖個涼醒神下先 訓到成隻豬咁

點解可以咁好瞓

講野好女仔遙巴

廢青踢fifa踢咗成日

其實唔難

都唔知今晚仲訓唔訓到

原來已經十二點

因為我係由80%既睡眠+20%清醒組成

下? 點解我唔覺

就黎悶死 不如一齊打機

咩GAME先

Lol PS4 甚至巨商

有你份咩

我都想打機 但最近部機成日REBOOT 我驚你會小左個隊友

我諗差唔多6年冇打lol

食雞都得架姐，不過我要更新

agger 之前會想打rank 而家拎到個skin就算 同frd玩NG仲開心

你個名

基基好chur

Agger!!!

你agger我不如打下機啦同我

加我lol Id! 打唔到機吹下水都好阿

好

因為d人見我真人唔會覺我毒
所以我明 毒毒不被認毒毒既感覺

同我一樣呀.... 我係好陽光既肥仔

但你讀個d科 應該都有女同學喇
我就..

英文好就得

遙巴點search你

你叫咩名架 一係我加你喇

有冇簡便啲既方法

姐係咩
呢個係id黎? search唔到

更新緊，唔係呢個名，咪搞笑啦

唔好咁喇
我唔識應架會

點解查無此用戶

更新完呢 frd list社交圈個度有得加架喇 你到時加我就

收到

頭先更更下斷左線

..應該有

Sent

Really sad

無人推post lu

推

唔洗訓咩67

今日訓左勁耐

我打左成日機

同女朋友巴展開激情對話喇一齊

你地三個仲推緊post

廢青聽日返晏

真毒

遙巴變壞了

中途轉機

我抄你地炸wor..

依家仲推既先係真毒

你本身知唔知咩意思

獲得認證

真毒67

有特別意思架咩 當我冇講過

點名！

矮瘦柒毒無錢報到

真毒67報到

真毒女朋友報到

報到

呢班先係中堅

+1
Btw
仲有十個鐘又有刷新啦

刷新就好似浮雲一樣!

其實試過真係唔錯，不過會睇唔起自己

利申個陣窮到癲

今日睇絲打出完去 佢真係好岩我想要果type.但應該無可能一齊 差距太大

我應該無追post....
我爬返文先

試分享

On9巴出黎未
好想聽故仔

留名

大獲 訓得太多 而家精神到老虎都打死幾隻

有女朋友可恥！！！

我邊有呀屌...睇下username

係呱
Hints ：
CMB 見到有個小學同學
秒pass 勿相認

期待match 仲難過登更
但遙巴match到出尖沙咀，點追

登天

...

真係訓左成日 cls

課左？

有沒有通關密碼

我都想要

我想課

真心唔信你無囉

annabelle

包膠！

真係冇

嘩 一定嚇到瀨屎都似

5/10 , 驚嚇位唔夠， 睇到眼訓

我...好普通...

問你出去點

睇人既圖最開心

第二張有太陽眼鏡？

老子什麼鬼也不hskwgsiwjs

ok la 正常既我諗

...我
唔好提喇好嗎

睇唔到

忍唔住

我連你男定女都分唔到🙉

睇到喇

開放俾絲睇下

圖2相機？

你無份

我都係估個個

恰我呀拿

會唔會巴打要求高？

我明明一路扶持你

唔係啦

個個你黎？

講笑ja

....我而家先知

所以我做經手人多

絲打對唔住 知錯了

Btw比較想知你第5張相咩地方影

講下笑姐

你...

想like

遙巴唔會離棄我

search 唔到

你不如清機再下載過

無課金無得like 得488粒豆

黑警先係 巴打們都係高汁架

掛到出長洲了

我低汁

新ac 都試過啦

我做左d 咩十惡不赦既事會跌左入百慕達

絲打都幾高，又幾靚點解我每日十二點都遇唔到

同你傾左陣計 我相信你係高汁！

唔洗match都起碼比啲高汁睇下

有排傾呀基佬

你on9

吃藥吃到不會恨

On9巴午夜場既結果係點

得我射人

儘量架喇 人生苦短
成日咁唔開心為咩

結果係搭車返歸中

岩岩玩番，幾時俾人瘋狂like

中間咩都無發生？

［member]我都覺好高汁，可惜係妹妹[/member]

咩低汁到被無視 唔會咁架
大家都好好

咩事呀我睇唔明

痛過先識成長架嘛 無比人hurt過都唔叫拍過拖喇 唔洗咁唔開心既

比人hurt完 下個hurt人既可能係你

搞唔掂

我做你男朋友

真架

Im bro

無得要求人地為你改變
最多改變到自己成為一個儘量唔傷害人既人
（好似係）

亂入 haha

龐麥郎

對唔起

拎籌搵女友ok?

見你話想要男友

燈神顯靈

拎籌搵女友

我米八 靚仔就唔係

呢d係咪叫腐女
訓教先Byebye

又訓

Bye

其實真係好難，出黎做野真係唔同晒

咩叫天降檸檬 岩岩開始加入連燈 好多野都唔識

想問點解名格黎有個P

同車牌一樣 分5毛呀

眼訓了、明天會更好

Down左cmb兩日 0match :-“(

岩岩睇左個TB fd 個cmb
D對像好高質囉

貼密碼等大家評下理

早晨721

早晨

無一個係無辜㗎

sheshe

咩波

個match system 係附近嘅人定係你本身profile 個地區？

早晨呀

所以我話儘量
我堅信無人想將自己變成自己討厭既人架

之前又繼續面對現實

有match 其實唔難

今日有心出去既人都會有100個match架

不如追晒post先講

打算買泳衣學游水 三角定平腳好

三角喇

我都等緊人落坑

要剃側邊毛，但型d

平啦 好難carry三角

守株待兔

花唔花紋

唔洗剃女女可能鐘意睇

就三角啦

火紅色三角

換位 我都唔想見到女露唔刻意ok

我的熱情就像一把火

自然露出

燃燒著整個沙漠

個人不好毛髮

我無特別反感

More than a month la
現實始終都是要面對

721！！

無聊玩下web魔塔先

索油 早晨

垃圾偽毒

可恥

扮毒黎恥笑我地呢班真毒

記得較返岩preference

好衰

索得多會變傻

追油你d要求好難中哂

咩要求

合理 我ig都冇樣 得隨手拍

67 嗨

有無ig密碼

公司大把女啦 咁都唔把握

5 mins left

Match咗
2日講3句野

我巴 u絲？

即check

遙巴

我返黎了

我巴
Between 我改左名咋

回錯post

30s

hehe

新手想問 bagel 同探索有咩分別

今日無亂like lu

一個免費玩家 一個付費玩家

Discover要俾豆

Del app la

琴晚12點先down 係探索同match 左一個

巴打係咪好靚仔

我

自介唔可以na

係咪巴打黎

正評

靚仔真好

唔係
係岩岩down唔識挽見幾靚女就like左3-4個就冇曬佢送d豆
係咪冇得再挽架啦

送水輝

原來係你

All pass

我係未來等緊你

大魔法師

77今日有188

巴打

好高要求！

Match埋今日 7日後抖抖

全部N/A 點傾 想了解下都難

我都想比錢

Keep going all pass

慢慢搵啦阿妹 同搵工一樣，路係一步一腳印

回顧中彷彿一步一生
每一級一世都難忘 如何吸引

你識嘢呀你

每人都有唔同分工，用自己能力搵錢就可以了

遙巴同膠巴係咪好岩傾

自己香港 自己救，出嚟啦 比卡超

點解要用..

雞雞睡咗 叔叔保護你

瞓 梳

要奶mon

其實我都唔差㗎 又專一 最好證明 魔法師

may i .....

咁睇我

香港是我家

尷尬了

今日跟完遙巴set之後多咗高汁女

唔match得都起碼睇得

下..

唔係心理作用

唔准講事實

呢個真，扺屌

magic

係咪應該subscribe 3 months玩下

咁我又真係唔知有無關係

不分化

sub 左

Sad but ......

我都試下啦 比錢贊助

唔識食

冇用架

其實要幾多錢

Sub咗買難受

588

唔好再攻擊喇，有出既人已經算好好

啱呀 心水清

... 但係有咩function 每日多d quota 咁？

留翻嚟請match食飯好過

做乜也
做壞規矩喎也也也

免排隊，無喇

個時好似優惠三個月233

比個絲pass 左，拎返d 錢sub 算

奶曬嘢啦

下次唔好

心中無煙 你識唔識㗎

好難捉摸阿 啊啊啊啊

同人唔同命

Recall la

大家都無

我可以
利申 非gay

但排隊之後都會見到架喇
好似都幾貴 如果得呢樣

其實唔睇樣就假既
邊有人唔在意外表架

香港好多排骨仔
利申 我係

用我的一生 當小小一盞燈
令到你安枕 貪玩的終會覺悟
無需找尋 新的人
用我的一生 天天坐你附近
令到你安心 天主很寵愛我吧

排骨2

搵到個好夾既，一齊左4個月

利申:男

如果想同個女仔有更進一步，應該俾IG定電話NO好？

我很毒

提子
搵到個自己鍾意既人真係好幸福

應該交你個心出來

成功例子分享plz

588食到三餐喎

其實睇到比人pass仲慘過唔知
好似睇到last seen但佢唔覆你咁

唔會

點睇俾人pass左？

課金會見到對方已讀未讀架

唔係課唔課都睇到架咩

唔知呀我都

唔知呀 佢話比絲pass既

識啲嘢，佢唱歌真係好好聽

175 73kg

我覺得係少打扮
韓國整容化妝整得事正
香港男仔整正少少都比人望住曬

+1

增哂落肚腩度
點解會咁

34m以前嘅通知宜家先彈出嚟

玩左一個月，每日都基本2個match......但真係好難傾到落去，名位高手門究竟你地係點樣開同延續個話題㗎，成日都一問一答真係好冇引

Lm學野

標準身材 應該操開

me2 想重多幾kg

男人信什麼

百樣米百種人 只要善良就可 大同世界

呢個身高體重如gym開 就fit曬,識唔識㗎

fuck boy

我本善良

唔好嬲喇

有操呀有打波，不過係肥仔底，仲要近排周身傷

我瘦底 要操先重到 180／73

想問巴打 過入境過身份證睇唔睇到職業
次次俾人問叫咩名

180真好呀

唔會睇到職業

2／3會問我 叫咩名

大隻仔

Hi小弟因忙於港難一排無玩
想請教各位點樣開場？

琴日有冇發夢

你喜歡孔子嗎

基基
[black]仲未match我[/black]

過counter or e channel

玩少陣 去維園

counter

碎雞

高大巴

循例姐

操啦

天佑港人

小病是褔呀油油 病過後就有抵抗力
神與你同在

無追post 唔知

咁我feel 到，係全能嘅之一

個樣問題

等換身份證換相

今晚打算下水禮 第一次游水 剃毛毛

今次好短好快完..

1001